住彩虹真係冇啖好食

成日要出九龍灣先多返啲野食

五十嵐

牛池灣

on9

楓林

極撚荒蕪

有茶餐廳 有冰室 有麵檔 有日本野 唔好太高要求
采頤撚表示知足

好左好多啦
坪石又終於有M記 爭鮮都有埋
街市又大把茶記 小菜 打冷 串燒 仲想點先？

行兩步過新蒲崗啦。但唔覺彩虹無野食，彩楓幾抵屌，饒平食潮州粉麵又唔差。

你一定無去過馬𩣑山

行10分鐘去我度
你就知咩叫冇野好食

住過東涌你就知咩叫冇啖好食

嗒彩虹

屌你住鑽石山 馬鞍山 東涌叫咩

又開始鬥慘

鑽石山成大個shopping mall, 大撚把野食，你可以話唔好食，但唔係無野食囉

其實東涌都係
馬鞍山真係唔清楚了⋯⋯

西貢小巴後面有間車仔面賣串燒
以前成日放學都去食

好似係牛池灣街市

荷里活都唔算有野食？

牛池灣好似好多野食

彩虹、馬鞍山、美孚

井底蛙出去灣仔、上環、深水埗行下啦

全部劣食

啟德北呢咁
彩虹起碼都有爭鮮

你地要縲學識知足。
我西貢撚（唔近市中心），乜柒都冇

你地要學識知足。
寫多左個字，自膠

慈雲山都表示冇野食

以前彩虹街市有間茶記d西多同奶油豬好正
不過前排執左仲變左間垃圾茶記

以前成日去彩虹搵朋友都會食愛群，唔知執咗未

每日有德望妹食

勁多tb，預科套校服咁醜

金華？

住坪石唔覺得多野食 得快餐 m記大快活大家樂 爭鮮 所謂茶餐廳 金X 彬x覺得又貴又唔好食

唔明彩虹點解冇甜品鋪

有時去下沙田 太古 大圍依啲地方 周街都係野食
大圍最正 你講得出嘅嘢食幾乎都有

沙田市中心撚表示雖然好多野食, 但全部連鎖集團，同市區尖沙咀銅鑼灣一樣價錢

金華是咪炸豬扒大到好似隻碟咁大嗰間

太古甜品鋪？

老人家會食甜品？

btw彩虹間50嵐翻新左之後啲野難食到食膠咁

象山邨就真係乜都冇啦

牛池灣算好多野食啦
要茶餐廳有,連鎖快餐有
舊式小店又有
以前孖仔個下午茶好抵，不過依加好似執左

牛池灣淨係檔深宵串燒檔同士多格離間車仔面，
都夠你食成個月！
仲有彩虹琴行格離既小食店！
撈面魚蛋腸粉多士雞翼炸雞脾！
彩豐既雪菜肉c炆米，愛群既肉醬焗意粉！
你同我講冇！野！食！？

象山快餐店 細個好鍾意食

牛池灣有咩好介紹? 一條友食

寶福，真係隱世茶餐廳

有冇德朗啟晴撚

牛池灣村入面?

冇野食呀屌!!!

過麗晶啦

港南，m記
唯一覺得好係有間85度c
p.s.金鳳垃撚圾

麗晶巴打有咩推介

起碼有間味道唔錯既潮洲粉麵同大快活，仲有間食Pizza，再唔係咪翠河

麗晶有野食架咩

五十嵐有好食過

問過四順未 m記都冇呀屌你

係自從開左檔牛腩檔先叫好d

無錯，位置好隱閉

飲茶啦 2間茶樓

我住市中心 So what
又貴又無嘢食

我記得順利定順天有間茶餐廳炸脾好好食

泰滿

講晒俾你聽 又話人井底蛙又劣食
屌你附近全部屋村，紀律部隊宿舍
我開間米芝蓮三星俾你好未？
無可否認 坪石個邊彬記同金華係好撚貴

住富山
得茶記同大快活
要行落坪石食m記

呢個地段真係無野補充，果度真係無乜好食

金華裝修完就以為升左Lv咁 on99貴撚到傻 50蚊係坪石真係離撚晒譜

利申 住坪石

煥然

寶福, 沙田都有間同名幾易記
OK記住先 下次經過幫襯下

坪石有間舊式冰室好大間 (金華?)
好耐以前食過一次, 好多烏蠅周圍飛 好唔好食唔太深刻
其實間嘢有乜嘢好食值得一試

我住上d

我覺得得街市魚蛋粉好食啲
其他真係狗都唔屌

住德朗
成日落去諗食咩最尾都係返左屋企煮面

再上d唔係

豐盛街再上

其實冇 未裝修之前真係垃圾 依呢家又貴到仆街食個晏要50咁濟

其實我都係上d

愛群炸脾真係世界級
順天 順利 彩雲都有
完全屌打三多

彩虹先啱

愛群真係好好食，好耐無去食了

你住下馬鞍山就知

唔好過黎呀
冇野好食架

行幾步去黃大仙已經大撚把野食啦

愛群咁多年都算係咁 雞脾真係好食

彩楓鑽石狗又唔屌 難食又態度差

知你地同一個老細喇

細個果陣成日去食

彩虹邊個位？

I know that feel bro
住呢度搞到我食m記食多左好多
明明我係一個茶記撚

坪石金華聽聞用膠米

你叫啲住馬鞍山巴打情可以堪
利申: 住馬鞍山

住富寶先係地獄

彩虹邨入面個街市

中學飯堂黎
Btw唔好咁夜去，佢唔做夜市，好似5點定6點收

五十嵐隔離 愛群快餐店

我以前係金碧樓間OK做過

希望唔好咁多連登仔仆入去食

係 本身都好多人去

係附近住左十幾年都未食過

德朗+1
無咩好食

其實Watsons 隔離間日本嘢都唔差 早午茶晚 都有野食
利申: 德朗撚

Hi街坊